班人反共反埋電子產品

就好似班蝗反日咁 真係好無腦

科技野 同運動一樣根本係全球化性

成日話偷資料唔安全 到依家為止ios 都唔知奶左幾多次野 數據又咪放係中國

怕唔安全既an機ios機同大陸機只要你係中國地區上網既根本一鳩樣

最搞笑係成班又北上又裝晒微訊 又淘寶 支付寶 有晒個人資料 就覺得好安全 其實都係一擔擔

班人反戰反埋槍炮

最撚好笑就班廢柴一路屌一路偷偷用，佢部機D保護貼同機殼咪又係支那貨。